荃灣中槍18歲中五男生情況轉為穩定 - 商業電台

› newsdetail

一名18歲中五男生昨日在荃灣衝突期間被警察槍傷，在手術後由危殆轉為穩定。在傷者就讀的荃灣何傳耀紀念中學外，早上有超過一百名學生及校友，在校門外默站及靜坐聲援，亦有學生派發單張，並高叫口號，批評警察濫暴。校長謝潤明表示，昨日與兩位副校長去探望受傷學生，當時學生正手術，今日會再去探望。被問到警方昨日開槍是否合適，謝潤明說要再了解，現時首要是梳理學生情緒，稍後亦會與門外聲援的舊生對話。

校方表示，已啟動危機處理小組，由教育心理學家、校內老師及社工，輔導情緒受困擾的學生，亦會全力支援受傷學生和他的家人，同時希望學生在參與公眾活動時注意安全、遠離危險。

保祐中槍手足

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

天佑香港

天佑義士

We will remember this, they will pay

18歲中五 你真係當香港人傻？
定係新移民大陸狗

如果佢係新移民仲企到咁前食子彈，佢仲係咪狗